觀塘塞車塞到有情緒病 巴打搞「每日屌官塘老母」專頁：希望更多人憎觀塘

版主製作的迷因圖。（圖片來自「每日屌官塘老母」專頁）

...
觀塘出名交通擠塞，上下班時間儼如「動物大遷徒」，塞車一、兩小時起跳，網民叮囑放工「水都唔好飲多滴」，以免被困車上無法如廁。曾在觀塘上班的浩然（化名），下班試過用兩小時才回到荃灣，「真係好撚柒憎觀塘」，上月在 Facebook 開設「每日屌官塘老母」專頁及群組，與網民一同出力「問候」觀塘母親，發洩對觀塘的不滿。
從觀塘道、開源道、走到駿業街，浩然無一不「問候」。他製作的迷因圖「你再叫我去一次觀塘，我就讓你上靈堂」、「Over the Hoi Yuen Road」等等，不少人都表示很有共鳴，亦在群組大呻塞車及街道不潔等問題。

...

你老母咁多私家車梗係塞啦
揸返屋企仲要冇錢泊場，泊街阻鳩住晒

要憎唔係應該要憎個政府咩？
憎觀塘有咩意義？

有咩好屌,周圍都塞車

散擋仇恨，點解FB冇ban佢個page

咁多私家車違泊
成個工業區 3線，4線變1線

邊個住工業區

順便講埋其他地方啫

城市已經超出原有設計負荷
唔關任何人事
問題在於插針起樓
每介政府都對回收重建回避
每個地方都有一班人唔願走又有一班想重建

回收重建要計劃好耐 搵專家研究要幾年
到實行起碼廿年後既事
每屆政府任期唔超過十年 冇咁易

中上環租金再大跌睇下可唔可以吸引返企業囉
香港地來來去去有幾多集中既商業區丫

港豬真係慘 收工要用成兩個鐘先返到屋企

成區廢老，又酸又縮又窮又逼
第二個中環？